跪求高性價比Hi-fi耳筒推介

<1000budget,

鍾意原聲, 唔鍾意多餘ge渲染,

聽j rock (one ok rock果類) >jpop &動畫歌>動畫同game ost > britrock

pop同廣東歌國語歌唔太聽,

philips8900/9000好似唔錯, 一分錢兩分貨, 覺得正過AKG同價位
不過想知有冇其他推介

呢個價錢求其係街是但買條聽都差唔多啦

同埋舒適(戴眼鏡唔會痛/un住)同唔焗 >>> 隔音好但焗
求打救小弟

建議樓主買隻 ak240 + 隻淘寶膽amp +隻im50咁就應該有hifi 效果

有啲平唔差過貴嘅其實philips果對聽同二千幾果啲同level

你識鬼咩

本身用onkyo e700m 覺得唔錯

我出街用手機聽易唔易推嫁

onkyo個有隻earphone又係幾啱我口味 不過唔想再買earphone

我用iPhone 個人認為推到，啲base 幾好

個base係點？

我google左 呢隻唔係earphone黎咩

小米圈鐵pro
$149

咩base黎架？

老實講
你加多幾百蚊買hd600好過啦

我用iPhone 個人認為推到，啲bass 幾好

Sorry Ching

純粹個人推介 Ching 唔想要earphone 亦無所謂

差成千幾不過我用手機/ipod , 聽唔到用大機推果個音質嘅level

之前入左隻類似嘅, 不過thx anyway

咁marshall monitors
我有一隻
真心正 聽rock, 女聲

thx bro
唔知金聲有冇得試呢隻呢

雖然唔係耳筒 但149有hi res圈鐵
香港有冇賣

有

星際有
Hmv有